翻譯翻譯 什麼叫他媽的驚喜

什麼 他媽的 叫他媽驚喜

The surprise from his mum

驚喜就是三天之後給你一百八十萬兩讓你出城剿匪
接上我的腿

張麻子:「我問你個問題，是錢對我重要，還是你對我重要?」
黃四郎:「我。」
張麻子:「再想想。」
黃四郎:「不會是錢吧?」
張麻子:「再想想。」
黃四郎:「還是我。」
張麻子:「你和錢對我都不重要，沒有你，對我很重要!」

Surprise mother fucker

翻譯翻譯 什麼叫驚喜